有冇人成日睇 谷阿莫 , 覺得佢好幽默, 幾勤力.....

我由幾年前開始睇谷阿莫, 一出新片即睇

講真果句, 我覺得谷阿莫D 片真係好幽默, 一路講電影, 一路加搞笑語術落去
我一邊睇, 一邊笑

同埋用幾分鐘時間就可以睇完一套電影, 其實可以即省到好多時間同金錢

冇

但要了解一部電影既話，一定唔係睇古阿莫

佢既角度幾有趣

偷人野賺錢

中国人

on9

睇谷阿莫啲片
等於侮辱緊電影

我以為我細個玩playstation嗰陣先無翻版 概念
原來而家都無